如果環保撚可以將意志用喺反對起人工島上面

求下你地將去麥當勞KFC挑機嘅意志心機，用喺挑戰林鄭政策身上

呢個工程不單止唔環保，仲極度消耗儲備，走一兆支飲桶都難及皮毛

起公屋，已經塞住左班環保撚把口

如果你地肯咁做，相信好多人都唔會再狙擊你地嘅極端環保行為

呢條仆街真係痴撚線

唔好因小失大啦求下你地

推

咪撚再推陳展鵬同胡定欣有冇嘢個post

將關注擺喺反人工島上面

班環保人士都係奶共的

海龜食飲管就要ban飲管

海豚就唔洗理

佢地自我感覺太良好

依家填海!環保撚仲未出現

填海最破壞環境，環保撚去撚左邊樹？

之前已經出左兩個post 屌，咁撚勤力既

明明環保人士就有反對

環團反對東大嶼填海 專家籲要考慮氣候變化

環保人士 不等於 環保撚

環保撚收政府錢反飲管，政府唔通會資助反人工島即環保撚咩？

環保團體 亦不等於 環保撚

係

d環保撚都on99
海龜個鼻塞住飲管就喊苦喊忽
丫屌你倒幾億噸泥淹沒海龜屋企就冇問題
痴撚線既香港

真係唔明佢地思維

打卡囉
光環囉
型囉威囉

已問, 佢地答: 飲管係可有可無, 公屋就必需要有, 而且相信政府會做足環保規劃先去填